[求其都贏8連冠] 祖記原來贏多5場就奪冠

意甲27輪，領先第二名18分，贏多5場就8連冠，屈曬機，到時全副身心留力歐聯

次回合贏唔贏到都成問題

早d放假